呢場係人禍 政府故意引入嘅病 醫護罷工香港人一定接受

醫護界 逼政府答應五大訴求 + 封關啦！！！！

老實講澳門嗰邊連教育局都已經宣佈左話停課到2月10號
我都唔明點解香港呢邊個反應會咁慢
到而家都未決定

攬炒